有無人知聽日係咩重大日子 最快講得中就送你$500

打8號

樓主生日

小妹係11月11生日

8月23日
鬼節

一年一度嘅8月23日

想知 可否wechat講

Wechat了 今晚食宵夜？

屌你老母牙

校長生日

Ching好波

我每年都是等呢日 連個天都要為呢日而哭

菲律賓人質

今晚叫外賣了

又玩外賣仔

捕風的漢子

500蚊係邊

幫你用黎做左善事 善有善報 幫你積下陰德

屌狗200天